高院批准延長機場臨時禁制令至另有命令

now news

即係無限期延長

屌你老母

食屎啦屌

3權分立

FUCK

而家係唔係仲係要有機票先入到入境/離境大堂？

屌啦星

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔入去機場係咪無問題

香港法治

我都想知如果入左去,會點樣清場

係

其實預咗

Arrival hall好似冇禁， 可以繼續
或者迫手足圍外圍， 可用武力驅散

點入

都唔比你入吹足咩

三權合作

聽日成日坐車之嘛

坐到累入下東涌/博覽館食野

都講話上次係塞車塞到機場返工既人入唔到機場先有效
做乜仲要咁追求個人係機場入面坐

入面有冷氣 遮風擋雨

緊會有方法既

露哂底牌話你聽機場係春袋

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

咪話響入面坐無你遊車河咁有用囉

係，AA行政措施，同禁制令無關，即就算禁制令完到，都可以繼續封入口

連去機場自由都無，dllm

有冇錄底片？第日揚左再放條片出嚟踢爆

坐下機鐵先

建議渣A車E車既手足按章工作安全駕駛
每個站都埋到站停一停
扭軚出站確保無車先出
安全駕駛最重要

唉咁唯有塞其他出入口

而架po揚左 條假新聞就唔會出嚟
個人認為可以等多陣 等條新聞用左先放出嚟
最好到時send比蘋果 po上連登 等各大渠道
踢爆有人做假新聞咁樣效果大啲

塞車就夠，唔洗入機場入面
最好連貨運區條路都塞埋

你有蟑螂計 我有過牆梯
集體book Go Go Van送貨入機場

有無影埋camera man

如果唔係唔知係拍緊戲

cls

其實只係禁制哂d出入口 而出入口有限而且全部都要排隊 你要塞嘅話反而仲容易左 不過尋日返香港機場出嚟嘅時候機場入面企左10個左右軍裝四圍望

諗爆頭都唔明有禁制令點解唔塞得

你有幾萬人係機場尻行佢吹得你漲咩，佢查登機證你幾萬人排隊比佢查，排到去每人問一兩個問題吓唔入得咩，咦我嚟係諗住睇imax,冇開咩，根本完全達到目的又唔使阻人

香港人幾時先明拖死佢係唔係塞死條路，你令佢爆流量就得

塞路唔塞死，開一兩條線，頭位司機邊有咁得閒落車搬路障，直接過啦，

塞鐵唔係頂門，係幾百人不停係轉車處搭，轉車處上唔到車=成功

機場唔係唔比人上機係拖慢成個機場運作，接更接唔到自然delay

宜家

係咪應該要大家約定同一時間搭車先塞得到個機場交通？

有冇留意到係咩機構拍？大陸媒體？

根本高院D法官已經染紅哂, 再遲D佢地升上終審, 真正三權合一

UA IMAX或成最大輸家

機場入面禁制
即係出面冇事啦

係外圍排隊都夠玩啦

有咩所謂 唔入囉
有本士連機場把士 同 快線 都封囉

無機票唔準入機場巴士 快線? 下次

即係再次證明機場係春袋，要返去接機啦！！

塞交通囉

824有機場活動 可以等過埋呢日先唔爭在

依家

如果有人只係想遊下車河
會唔會受禁制令影響？

信自己好d
去factcheck下

唔俾搭車去機場咩?

由於有機會犯法，所以封左可以犯法既機會？

咁不如殺晒d 人佢喇，每個人都係潛在罪犯

其實只係另一個大家要衝破既心理關口，
雨革就係畀禁制令收皮的

等同宵禁
大家keep 住團火呀!
長期抗爭!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

GTC企滿人就得

遊車河

啱啱入左 check得幾hea下 無對字對名 同佢地講有幾多個人睇左一張機票就放曬入去
利申 今日出外旅遊 放唔低香港

咪塞門口

門口排隊

離境一定係

抵港都冇禁

Tui

學梁繼平講
係香港仲有咩地方係未用嚟抗爭

定一日出黎去試下先

清明上河圖 我來吔

824

係安全d啫

人在外國
23號凌晨飛
22號晚9點入機場仲係有check passport + boarding pass (或e-ticket)

Van 仔衹可以入山卡啦停車場上落

[輿論] 由小事睇帶風 - 美國領事館大閘噴字單野

推

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

Oh my gosh
係邊個同我講法治係守護香港既最後基石

淨係封東涌入機場條路就玩完啦

齊齊超合作運動, 排隊入去

你咁玩咪一齊排隊囉

塞出邊咪得，唔一定要入去

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

大家唔好唔記得上個星期六已經排到點
上星期六咩都無做wor

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

唔駛入機場
塞佢貨運
仲大劑

咁就鬧法官染紅，你都戇撚鳩

英國人嘅法律係好公平，佢哋而家癱瘓機場，機場係幾管局嘅私人地方，點解唔可以發出禁制令？

問就應該問，點解冇人加入為答辯人去更改法庭嘅命令。

本身要幾萬人先塞得爆個機場
依家幾千人塞爆個入口就得，弱智

唔攪你入邊
咪攪你出邊囉

正確

證明機場係真春袋

唔入客運大樓啫， 不斷坐機場快線同機場巴士來回遊車河都唔撚得？
又有人會鍾意安全車速下揸車行青馬大橋去 迪欣湖享受駕駛嘅樂趣

東涌手足表示歡迎
東薈城二期好似局部開左

睇唔到

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

要搵 有車 既 手足 幫拖
整條 超級車龍出黎

食撚屎啦你老味！！！

D官，哎！

［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 07:00塞機場 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

其實交通可以點做
機場快線又密又多位，點會坐得爆
好似有車ge 揸車塞路比較易？

送機咩人都放 接機唔得
投訴左AA 違反基本法 唔俾香港人示威 但無回覆
係時候要跟進下

快啲放 放左個個都有底

去排隊

幾萬人企係機場入口得唔得?

香港人又係時候發揮下大家既強項啦

個禁制令明明可以反對
有冇人識點玩

因為左膠要威要型 覺得有付出 好偉大

露底!!!!

去東涌行街唔犯法呀下

有無渣車手足開tg group傾下遊車河

搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

企出面又係打仗TG放題

Be water la my friend
路不轉人轉

我要入去影飛機架
入唔到去我會排幾次先死心架

Agree
靈活變通！

加入為其中一位答辯人

其實你可以睇到個命令機管局作為申請人都好小心，不是全面禁止示威，因為咁樣會違反基本人權

機鐵直達機場T1 T2

去機場而唔入機場 搭車犯法?

你估佢唔想 ?

塞住門口排隊

機場戒嚴？！

禁令禁入機場, 咁包圍機場呢?

人多就好辦事

揸車去青馬大橋睇風景咪算

要封應該就一定封埋鐵

排隊入去 排完再排 搭車出東涌
再搭車入去

成班豬仲未明

但俾示威唔俾人入 咪即係禁止左示威？

唔落車仲好

岩岩聽電台，機管局不身想申請無限期但比法官ban左喎，今次個禁制令好似去到下次聆訊喎，唔好廷長左就不停屌咁

個個一見禁制令就唔知做咩淆撚哂真心唔明，反對通知書你又遊行?

下次係幾時

坐機場快錢不停來回機場－香港

姐係以後機場無集會自由好撚野大撚過基本法

啲官離哂地 呢家林鄭係度偷笑

敵人反對即是我們做對了

唔知有無聽錯去到下次，但申請無限期比法官用case黎ban左應該無聽錯，咁都仲唔係三權分立？ 上面啲人屌咩...

你講得岩
控制塔無人 自然客貨運都要焗停
港共根本唔care你客運停
但貨運先係春袋入面粒睪丸

對家目的令到所有資訊都唔可信
依家勁多流言同假新聞 令到資訊爆炸真真假假就無人care
根本證明唔哂咁多假野
人地在暗好難搞

咁喺出面排下隊囉一時醒唔起自己無帶passport姐，或者記錯旅行日期無罪㗎喎

係 琴日返香港
每個出入口都有機場保安
入境?
同最少2名POPO

著住光復香港 時代革命既黑衫
個兩隻POPO係咁望撚住我

一早估到啦

如果青馬大橋都告得入
即係東涌居民揸車都犯法

都冇話要入去…

遊車河 遊車河

唔講以為香港日日有大型恐襲 其實有班狗咪係

識玩就係咁玩

無野嫁 等入面商戶屌曬鬼囉

話咗喺塞進入機場嘅交通
入去做乜尻

文宣可以講白D
行動唔係禁制令範圍
令多D人放心參加

TG 我期待緊

Off topic一問 佢出禁制令之後應該點去接機

開遊車河團 青衣到東涌 循環線

的士佬 去廁所食午飯都唔比入

入機場都要批准你都怕呢樣嗰樣咁遊行都唔好行啦，根本機場係主戰場嚟，但係攪極都攪唔成

巴打好勇

依家PO, 同CCTVB 拍假片果單一樣處理

T1落車位有巴士去機場博覽館
搭a車既巴絲
可以係度轉車

怕閪，去遊車河有罪？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

照去

無論14號飛個日(禁制令第一日)
定 22號返黎 都係著同一件黑衫

第一日係機場比POPO查咗3次機票同護照
第3次屌撚柒佢地
查撚夠未? 查完都係拉我唔到架啦狗仔
我就去旅行 你慢慢開OT啦

機場長期戒嚴

呢D情況 點會唔拍片。。

大家都係希望多D人出黎
可能有D人唔係跟得咁貼
所以要用盡方法向同路人解釋行動

先唔好 好D

禁制令只係禁止示威集會，無禁止接機送機行街睇戲食飯。
依家實施嘅人流管制係建基於機場附例，無禁制每佢都可以實施人流管制。
而違反禁制每只屬民事藐視法庭，一般只會罰款了事，唔好聽到禁制每就瀨屎。
另外機管局係無理封鎖機場，全港市民有交稅，有權享用機場設備，要求機管局重新開放機場俾市民自由使用！

s1 同s64 係偱環線，任坐

禁制令， 打錯每，自膠一下

記住入到機場就唔好再掛住捉鬼喇

其實可以照係出邊舉牌, 宣傳,
係熱啲

延長到2047啦

咁先好 !! 等多D外國人唔好黎香港
因為香港很危險

push

你就戇撚鳩鳩, 英國人法律係公平, 但審案個班唔係, 紅到上門你仲唔知死

係咪坐機鐵、無機票都入唔到？

揸車遊車河

係，成個 和你塞 都唔入機場T1 T2，所以對個行動完全無影響

唔係和你飛喎
唔係入機場入面喎

聽日見

好多人見禁制令驚到以為機場都唔入得

青馬大橋真係好靚

824塞機場交通行動post:

ON9

咪繼續要班旅客係機場外面罰企囉屌

蕭禁啦

可唔可以JR 佢擾民！

屌你入機場都要排隊入，on99!

塞係門口

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

我偏向放左出黎先.由我地呢邊吹風.
澄清成本比較大, 你睇到依家仲有幾多人覺得救護條女隻眼係中彈珠?

離境落機鐵行幾步就有機保人員

我諗你扮鐵膠搭入機場係唔犯法既

入境大堂就有人封住門口，接機要係出面接

今日見到好多comment啲字都錯L哂
係巧合定咩事...

我去排下隊啫

都無人話入機場入面

有禁 尋日去到接機大堂都唔俾人入 仲要搭程接駁巴士由離境去接機大堂嘅出面等

急尿點算

就地柯? 出返東涌囉

三權分立笑話

排隊都塞爆佢啦

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

即係接唔到機？

要係巴士站個area等 連條大斜路都有晒水馬唔俾入

對家幫緊我哋
一齊排隊 搞到無人入到機場

今晚見

唔係話接機個到留左兩個示威區咩 屌那星入都入唔到去？

佢去到佢就直接話接機係出面等

唔畀入唔係基於禁制令 係基於機管局附例

外圍係咪唔包括 如果人太多交通塞塞無違反？

其實禁制令無講過唔畀接機

入去練泊車

我唔係入機場呀 我去客運大樓外面之嘛
遊車河唔撚得？
駛撚理佢張禁制令
全港禁制丫笨

今晚見

忍住先

只要手上show航班資料話接機
個樣扮到唔似示威都會俾你入
再唔係就外圍等

私家車入機場慢駛啦

咁有效果嘅嘢唔盡快做
要拖到幾時

仲同佢玩法治？

學成田機場咁囉 查證件查足40年

炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日

咪由佢地守機場囉
只要果日咁岩青馬橋有意外行唔到
機鐵又唔知點解開唔到 咪一樣

行動昇級

有人會入機場咩？？

咁惟有做排隊黨

星期六日應該好多p牌仔練車架喎

重申係去機場, 唔係入機場大堂

姐係佢地好驚搞機場lo

自發不合作運動
=非法集結

冇左好耐啦

是尻但，我地去外圍參觀

本人親身去過，提供晒所有乘客，航班資料都唔俾入，當中有中坑阿叔，司機阿叔接客，亦都有藍屍一樣被拒，最嚴果時登機者同行親友送機都唔俾

我嗰日同另一個staff入去
佢專登唔戴staff card 我戴
個avseco問我地係咪一齊
我話係 佢就比我地入去乜都無睇
有次同我男朋友入去
我戴住permit佢都要我show機票
我帶人入過三次三次都唔同方式
根本就無standard
睇你好唔好彩㗎咋